msgid ""
msgstr ""

msgid "Organisation type"
msgstr "组织类别"

msgid "Show @numb more items"
msgstr "再多显示 @numb 项"

msgid "When"
msgstr "时间"

msgid "Where"
msgstr "地点"

msgid "Organiser"
msgstr "主办方"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Social media"
msgstr "社交媒体"

msgid "Number of seats"
msgstr "座位数目"

msgid "Entrance fee"
msgstr "入场费"

msgid "Book your seat, @time_left left to register, registration will end on @end_date"
msgstr "预订您的座位，请在 @time_left 内注册，注册将于 @end_date 结束"

msgid "Registration will open in @time_left. You can register from @start_date, until @end_date."
msgstr "注册将在 @time_left 后开始。您可以从 @start_date 开始注册，注册截止日期为 @end_date 。"

msgid "Registration period ended on @date"
msgstr "注册期于 @date 结束"

msgid "Postal address"
msgstr "邮寄地址"

msgid "Authors"
msgstr "撰文者"

msgid "Department"
msgstr "部门"

msgid "Project duration"
msgstr "项目工期"

msgid "Project website"
msgstr "项目网站"

msgid "Contact organisation"
msgstr "联系机构"

msgid "Call status: @label"
msgstr "招标状态：@label"

msgid "Press contact"
msgstr "媒体联络"

msgid "Press contacts"
msgstr "媒体联系"

msgid "Call for tenders"
msgstr "招标"

msgid "Related links"
msgstr "相关链接"

msgid "Practical information"
msgstr "实用信息"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Opening date"
msgstr "起始日期"

msgid "Deadline date"
msgstr "截止日期"

msgid "Deadline dates"
msgstr "截止日期"

msgid "Publication date"
msgstr "发布日期"

msgid "Author"
msgstr "撰文者"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "News type"
msgstr "新闻类别"

msgid "Project locations"
msgstr "项目地点"

msgid "Overall budget"
msgstr "总预算"

msgid "EU contribution"
msgstr "欧盟贡献"

msgid "Departments"
msgstr "部门"

msgid "Results"
msgstr "结果"

msgid "Stakeholders"
msgstr "利益相关者"

msgid "Coordinators"
msgstr "协调员"

msgid "Participants"
msgstr "参与者"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgid "EU Organisation"
msgstr "欧盟组织"

msgid "Non-EU organisation"
msgstr "非欧盟组织"

msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgid "Upcoming"
msgstr "将开放"

msgid "Open"
msgstr "已开放"

msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Publication"
msgstr "出版物"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Email"
msgstr "电邮地址"

msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

msgid "Contacts"
msgstr "联系方式"

msgid "Organisation"
msgstr "组织"

msgid "Fax number"
msgstr "传真号码"

msgid "Mobile number"
msgstr "手机号码"

msgid "Office"
msgstr "办公室"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "Funding"
msgstr "资金资助"

msgid "As planned"
msgstr "按计划进行"

msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgid "Rescheduled"
msgstr "改期"

msgid "Postponed"
msgstr "延期"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Live stream"
msgstr "实时直播"

msgid "Live streaming available"
msgstr "提供实时直播"

msgid "Project"
msgstr "项目"

msgid "Publication type"
msgstr "出版物类别"

msgid "Call for proposals"
msgstr "征求提案"

msgid "Funding programme"
msgstr "资助项目"

msgid "Deadline model"
msgstr "截止模式"

msgid "Single-stage"
msgstr "单阶段"

msgid "Two-stage"
msgstr "双阶段"

msgid "Multiple cut-off"
msgstr "多个截止期"

msgid "Permanent"
msgstr "常久"

msgid "@date in @journal"
msgstr "@date 登于 @journal"

msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

msgid "Follow us"
msgstr "关注我们"

msgid "About us"
msgstr "关于我们"

msgid "Related sites"
msgstr "相关网站"

msgid "More information on:"
msgstr "更多信息："

msgid "Discover more on @link"
msgstr "点击 @link 获取更多信息"

msgid "本网站由 @name 管理"
msgstr "Този уебсайт се поддържа от @name"

msgid "This site is managed by the European Commission, @name"
msgstr "本网站由欧盟委员会管理，@name"

msgid "Last updated on: @date"
msgstr "最后更新时间：@date"

msgid "File"
msgstr "文档"

msgid "Files"
msgstr "文档"

msgid "Identification"
msgstr "识别号"

msgid "Identifications"
msgstr "识别号"

msgid "Related department"
msgstr "相关部门"

msgid "Related departments"
msgstr "相关部门"

msgid "Consultation"
msgstr "咨询"

msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

msgid "Respond to the questionnaire"
msgstr "问卷回答"

msgid "Respond to the consultation"
msgstr "咨询回复"

msgid "Target audience"
msgstr "目标群体"

msgid "Why we are consulting"
msgstr "我们征求咨询的原因"

msgid "Consultation outcome"
msgstr "谘询结果"

msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

msgid "Reference documents"
msgstr "参考文件"

msgid "The response period for this consultation has ended. Thank you for your input."
msgstr "本次咨询回复期已结束。感谢您的回馈。"

msgid "Status: @label"
msgstr "状态：@label"

msgid "Responsibilities"
msgstr "部门职责"

msgid "Media"
msgstr "媒体"

msgid "Latest"
msgstr "最新消息"

msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

msgid "Articles and presentations"
msgstr "发布文章和演示文稿"

msgid "Biography"
msgstr "履历"

msgid "Declaration of interests"
msgstr "利益申报"

msgid "Show contact details"
msgstr "显示联系方式"

msgid "Hide contact details"
msgstr "隐藏联系方式"

msgid "Leadership and organisation"
msgstr "领导和组织"

msgid "Available translations"
msgstr "现有翻译"

msgid "General contact"
msgstr "一般联系方式"

msgid "Grants awarded"
msgstr "授予资助"

msgid "Page contents"
msgstr "页面内容"

msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

msgid "Your email address"
msgstr "您的电邮地址"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Message"
msgstr "信息内容"

msgid "Country of residence"
msgstr "居住国"

msgid "Phone"
msgstr "电话号码"

msgid "Send yourself a copy"
msgstr "自我抄送一份"

msgid "Status message"
msgstr "状态信息"

msgid "Close this message"
msgstr "关闭此信息"

msgid "The sender's name"
msgstr "发件人姓名"

msgid "The sender's email"
msgstr "发件人电邮地址"

msgid "Topic"
msgstr "信息属性"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "No results have been found"
msgstr "未搜索到相关结果"

msgid "Event date"
msgstr "活动日期"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "After"
msgstr "在此日期之后"

msgid "Before"
msgstr "在此日期之前"

msgid "In between"
msgstr "介于两者之间"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Event type"
msgstr "活动类别"

msgid "Venue"
msgstr "地点"

msgid "Online type"
msgstr "在线类别"

msgid "Livestream"
msgstr "实时直播"

msgid "Type"
msgstr "类别"

msgid "EU organisation type"
msgstr "欧盟组织类别"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "Responsible department"
msgstr "负责部门"

msgid "Content owner"
msgstr "内容所有者"

msgid "Overview"
msgstr "概述"

msgid "Open gallery"
msgstr "打开图像画廊"

msgid "(Acting) @role"
msgstr "(代理) @role"

msgid "Follow the latest progress and learn more about getting involved."
msgstr "关注最新进展并了解有关参与的更多信息"

msgid "Upcoming and ongoing"
msgstr "将开放和正在进行的"

msgid "Past"
msgstr "以往的"

msgid "Upcoming and open"
msgstr "将开放和已开放"

msgid "English is available via machine translation – please use the link below."
msgstr "此页面无中文版。"

msgid "Choose another language"
msgstr "请选择其他语言"

msgid "1 day"
msgid_plural "@count days"
msgstr[0] "1 日"
msgstr[1] "@count 日"

msgid "1 week"
msgid_plural "@count weeks"
msgstr[0] "1 星期"
msgstr[1] "@count 星期"

msgid "1 year"
msgid_plural "@count years"
msgstr[0] "1 年"
msgstr[1] "@count 年"

msgid "1 month"
msgid_plural "@count months"
msgstr[0] "1 个月"
msgstr[1] "@count 个月"

msgid "1 hour"
msgid_plural "@count hours"
msgstr[0] "1 小时"
msgstr[1] "@count 小时"

msgid "1 minute"
msgid_plural "@count minutes"
msgstr[0] "1 分钟"
msgstr[1] "@count 分钟"

msgid "1 second"
msgid_plural "@count seconds"
msgstr[0] "1 秒"
msgstr[1] "@count 秒"

msgid "Online link"
msgstr "在线链接"

msgid "Online time"
msgstr "在线时间"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "I have read and agree with the @link"
msgstr "本人已阅读并同意接受 @link"

msgid "personal data protection terms"
msgstr "数据保护条款"

msgid "Highlighted"
msgstr "聚焦亮点"

msgid "European Union flag"
msgstr "欧洲联盟旗帜"

msgid "European Commission logo"
msgstr "欧盟委员会标识"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "European Union"
msgstr "欧洲联盟"

msgid "Sources"
msgstr "来源"

msgid "This event has been cancelled."
msgstr "本项活动已取消。"

msgid "This event has been rescheduled."
msgstr "本项活动已改期。"

msgid "This event has been postponed."
msgstr "本项活动已延期。"

msgid "This event has started."
msgstr "本项活动已开始。"

msgid "This event has ended."
msgstr "本项活动已结束。"

msgid "This livestream has started."
msgstr "本次直播已开始。"

msgid "This event has started. You can also watch it via livestream."
msgstr "本项活动已开始。您也可以通过实时直播观看。"

msgid "This event has ended, but the livestream is ongoing."
msgstr "本项活动已结束，但实时直播仍在进行中。"

msgid "Who should attend"
msgstr "与会者"

msgid "Organisers"
msgstr "主办方"

msgid "Part of"
msgstr "组成部分"

msgid "Online only"
msgstr "仅限在线"

msgid "External event"
msgstr "外部活动"

msgid "Report"
msgstr "报告"

msgid "Register here"
msgstr "在此处注册"

msgid "This event has started. The livestream will start at @date."
msgstr "本项活动已开始。实时直播将于 @date 开始。"

msgid "See all"
msgstr "查看全部"

msgid "media items"
msgstr "个媒体条目"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Programme"
msgstr "章程"

msgid "Social media"
msgstr "社交媒体"

msgid "Speakers"
msgstr "发言人"

msgid "Starts on @date"
msgstr "从 @date 开始"

msgid "The livestream has started."
msgstr "实时直播已开始。"

msgid "The livestream has ended, but the event is ongoing."
msgstr "实时直播已结束，但活动仍在进行中。"
